重覆post又唔理

事實

不快內容入面有曬佢唔搞?

55

佢地都未肯上水回覆刪定唔刪借刀,不實內容post.

冇人想理你呀

1.

2.

我覺得連狗要等佢答左呢幾個問題先理佢

push

樓豬都好多重覆post喎

就黎星期二

不能俾cc台蓋過我地

就2100

admin呢?

-.-

sor lor